是日，，，靚早

得薯條?

好恐怖

曲條 yummy

is.

Y

左上角朱古力
點解用焗盤裝
成盤你食剩咁少

光度唔夠
影唔令

樓主食開屎？

好可憐

狗糧？

凶案現場

人地食剩 我攞黎食

Art黎

養唔養寵物？

我好易養

藝術現場

樓豬食廚餘咁慘

駭人食物事件